睇左NBA咁多年,第一次見到兩隊實力縣殊到FMVP都可以兩條友讓黎讓去

騎士有沒咁撚垃圾

kd係咁俾波curry,之後自己唔小心三雙

騎士班友做觀眾

屌，俾Hawks打好睇好多啦

騎士得一個LBJ 勇士有四巨頭 打條撚咩